啱啱收到Snapchat notification

十年冇響過 今日竟然收到notification

原來係team snapchat

圖

Happy Valentine's Day to you!

咁岩呀